OP 860 簡易情報：看見未來的見聞色

文字来自日站
860话 10:00开宴
独自一人被留在东部港湾的贝克莫斯
阿拉丁他们按照甚平的指示离开了岛
【回忆】
来自甚平的关于轮盘的详细说明
在轮盘上写的数字是要一起牺牲的活贡品的数量
觉得不能和这样不讲道理的制裁谈下去的甚平指示阿拉丁他们趁着茶会上发生事情的混乱的时候离开岛
【回忆结束】
在城堡内行走的文斯莫克一家，好像茶会要在屋顶进行的样子
陆续到来的嘉宾们
暗金王“福の神”——路·菲尔德
欢乐街の女王——斯提尤西
大手葬仪屋——德拉古·皮耶特罗
世界经济新闻社社长“Big News”——莫尔干兹
仓库业老铺“隐匿师”——吉伯森
海运王“深层海流”——乌米特
他们乘坐着佩罗斯佩罗制造的糖果电梯一口气上了屋顶
在茶会会场前，脏器贩卖人基古拉在入口出睡觉
拒绝贝基的搜身的他受到了来自某人的狙击死亡
站在门上的一个人影
big mom海贼团3将星之一（夏洛特家次男）
夏洛特·卡塔库里（悬赏金10亿5700万贝利）
根据贝基所说这是最棘手的人，因为见闻色锻炼的实在是太厉害了，甚至能够看到一点未来，是超过10亿的怪物
卡塔库里说他看到了基古拉想要暗杀妈妈的未来，所以就把他杀掉了
big mom到达会场，茶会开始
完

好耐無睇過

俾個topic吸引左入黎

一個女可睇改過去
一個仔可睇改未來

山治應該都係主修見聞

雷利都冇咁勁wor
我諗

照計佢實知曬路飛甚平黑幫會合個喎
特別係勁人一定會特別留意得到

如果佢完全無修武裝色我就接受得到

又講得通喎
藤虎唔幫路飛因為佢知路飛最後會贏

武裝色練到極致係咪變左鑽石
鑽石喬斯係咪唔駛練武裝色

應該係附加
如果喬斯再練武裝色應該核彈都炸唔死

看見未來的見聞色
XXXX的武裝色
XXXXX的霸王色

破壞一切的武裝色
終極強者的霸王色

霸王色仲可以吹得幾勁
一開全部人死曬？

中內傷

佢再練變左自然系武裝色

醒覺左應該係最有錢既人

translate做繁體好難咩

懶

今集又係無講過野
又係大量新人物出場

近10話0進展

重睇啦，on99都唔知搏乜

仲撚洗搵op咩

呢套野真係愈來愈垃圾 睇下仲可以撐幾多年

點解得11頁咁少

睇咗英文版，個將星都幾型棍